[扮工巴絲]晨早起床清新開朗之星期四

各位好，頂多兩日！

冇人番工

唔洗做咖？

人呀!好悶呀!

早

終於有人

唔駛做即刻上post呀?

兩個post

咪係

應該呢個行先喎
8點開

扮工巴絲係舊名
好懷念

YES

唔識開POST SOR

唔緊要啦
留返做POST 2LOR
我地返過去先

環保

小朋友學少少賭有助腦部發展

唔好咁啦, 係我心目中好q憎條女

我十幾歲先開始識打都

如果識玩牌九會唔會太過份?

牌

有咩MV好聽/好睇介紹下

除咗賭有無其他

打咩都?

識止賺止蝕個心理質素都好啲

有呀,遊戲中學習
入門教左小朋友玩21點先啦

讀九龍塘英藝？

後來的我們
利申未睇，但我啲朋友話我睇會喊，想睇我喊

sudoku

黃金白金無鉛大法好

今日買左2600

幾歲咋喎

我以前都有玩

小朋友既壞習慣都係長短棍

同老師講交功課要T+2

辣辣上鋪鋪清

哦

T+2??唔入流 T+∞

佢話幫佢攪ipo

放工睇

自動上車個個 ？

唔係呀,讀一條龍既某女校

好睇

係

秋天開始好易感到LONELY

呢段時間聽到我叫春大家唔洗理我

我明

岩架喇...
個腦靈活D之餘
又會有少少挫折,對成長係好事

有咩方法令佢stop左你

st cat

你好似成日都叫

佢太多女揀唔落手

LONELY!地球是否獨剩餘LONELY

我都想買車車玩

原來是咁

車車...
tomica 呀?

我收工luu

玩具車

Audi比人用到公廁咁
Mini cooper好似得個樣
直接出架7人車埋屋企人好無？

最近密左姐
之前放膠果D唔計

我屋企有幾架

冷靜冷冰冷漠裡再沒法追尋當天的女子

Q5

全班集資上市

碰碰車

再分拆再上市

多左上黎吹人係好事

瑪莎

買架serena 果d囉...
無野做又可以做uber

養唔起車

加隻角有3倍速

PURIS啦

吹人

好鐘意秋天

Telsa啦
食埋女

有錢adore

吹水

你叫春夏秋冬都得

咁快?

我開始唔俾佢哋贏囉而家

問肉球有無介紹

車車張紫櫻

我都係
但一個人行係街會好想搵野攬

tesla 造工差..又唔係好坐
算鳩數啦
呢家稅又貴,唔係住house又要爭叉電

有錢好多女為錢埋身呀巴打
我要初戀呀.jpg

我又放

都好,早D比個仔知女人有幾野蠻

香仔可以陪玩~~佢近期鍾意mcqueen

帶埋隻貓出街

勁唔好坐,坐到屎忽痛

我鐘意麥當勞

坐uber坐過
無咩特別感覺

可以考慮吓車埋me

諗住有架車可以車下爸媽出去食飯/車男朋友s

揸架C仔二奶車我都心滿意足

日日都唔想

薯女不嬲有錢

可唔可以兜下大家返屋企
最多100蚊程丫

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人伴我行是寂寥

秋天好啊
攬公仔就夠

有生意記得介紹下

CIVIC?

WASABI(給)

求你唔好,我想番屋企

讚已好

唔同架

負資產中

civic type r

直線曬有樓

今日仲未有二

CIVIC好撚飛得

曲線自爆CALL G

帶女朋友出街

如果對方著冷衫仲好攬
一條長頸巾兩份戴
開始不斷FF了

如果無返工可以呀

坐過新既type r,好好丁

二黎架WOR

I don't care

好! 扮工carpool!

買

仔可以有好多條女
女唔可以有好多條仔咩!

無呀，租緊屋，交完租今個月又要食貓糧

仔呀
呢個post係2

薯女 vs 肉球

好丫,下年我都應該終於可以搬出黎

邊個淫盪呀我淫盪

女神 VS 男神

你識玩

溫暖牌

我都想一個人住

無wasabi 得一樣係綠色既黃金無鉛（給）

喂正呀呢個

無寫二以為一

搬去邊

同緊張BB去過一次
紅葉果時感該會去多次

今日有兩個POST

你係壽司仔?

呢個二嚟

買左邊度呀

而家好多人
仲記得第一次去個陣, 我FD帶左我行山路
雖然個景靚D 同埋無人行

睇黎今日大家都好吹得下

買啦

點都唔會係欣宜

方便ooxx 既野 你識條春

租咋,TARGET行路返工

緊係type r 啦

緊張清呢

我......無返工
啱啱覆完啲客，食左野
今晚睇醫生同開會

已經預測到會有二所以開定先？

買咩好

買樓..不了

麻甩

咁點解唔搬去C度住

無咩事？邊度唔舒服？

你ADD我TG @meatballslover

依幾日都係

同女住,把撚呀?

向小朋友們眾籌買共享玩具

啲仔被我壓死左埋左係後山

EK

type c c for coaster(diesel vision )

你都係搵個頭咖啦

Sky哥哥

noah

加多少少上L佛

點解可以咁吹得架

可以

係果頭啫..

邊個C?

要叉電，不了

真威猛

若有 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外 我的愛
只願 縮到最小 仿佛不存在

你都可以

應該更年期到左，玩完喇

香港既配套根本未成熟，買既人唔知係咩想法

錢多係任

無做
病左

我記得係何韻斯唱

小心身體呀

吓~~而家係香仔成日要贏唔俾人贏喎~~

我唔揸呀
唔敢買太貴，平平地代步就得
最緊要班男朋友同爸爸媽媽坐得舒服

車就係咁出
叉電位上升幅度完全追唔到
一個大型屋苑可能先得幾個叉電位`

咁咪仲好煩少樣嘢

次次問12係咪贏啊

識貨，女人揸就係型

我唔吹得

實有呢個period既,一輸就喊
我細個都會,喊住叫回水

班男友

轉按cash out 左

回答我可不可以
暫時讓我講出感覺後

個HR話今日會出offer
如果今日唔打黎, 打唔打去問好?

唔好啦
仲諗住54歲生到架嘛

好聽，繼續唱

C for“CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS”

兩年轉一次食佢rebate都好丫
我睇緊海外樓咋,本地樓個yield實在太低

正啦

唔係何硬C咩

女人生到49而已，收養可以嗎？

我公司樓下都係得2定3個位

我睇黃子華都會

除褲!

日本樓？唔好比人tum買

我嗌過一次除褲比佢串

佢都有唱過？

中上環？

收養，飯爸話單親難收養
算啦我54歲活左大半世都睇得好開

堅道

lkf 呢度好嘈

行幾步就到我屋企，不如我地買支酒聽d輕鬆d既音樂丫

sky 哥係揸evo

我無睇日本樓呀...睇緊老美,英國同澳洲
但同事岩岩掃左大阪一幢3層連地鋪
一年計哂都有7%YIELD左右

咁收養我囉

老美買樓丫,遲下租比我

好想返工咩？

食開邊隻?

薯女WIN

你回家咩

想咖

容易啦
拋妻棄子咋ma

先睇泰國，日本不考慮

有機會我會考慮下越南緬甸，總之一帶一路燒到既新興國家

我又要

屌你咩

有天災既都唔值

加埋我OK?

打

叫薯女織比你啦

泰國ok呀,我同事連菲律賓都玩埋

睇你都無問勞工處

因為合約寫明

未睇過
好想睇

多多都收

英國我都想買
好貴呀英國，稅都應該重

你要比家用我

你想住美國邊度？

再咁濫下面會爛架

幾錢？講！！！

手織？

無事既

緊係啦
識一行都好耐

鍚返

Sushi

Call g咩叫得咁大聲做咩

bno有得平..

攬攬

我都想有BNO

咁你要幫我洗衫煮飯

無BNO
老左睇下平平地移民去邊度退休

Easy la

係咩歌黎？

乖啦薯女，幾錢啊

明目張膽

台灣新北

今晚食咩餸呀咁

福地呀!!!

澳洲囉..

意大利,西班牙移民都唔錯

將志光睇黎都唱過

講已經好慘

台灣好

你今晚返黎先傾啦，呢度人多

麥當娜約左麥當雄喺麥當勞道個間麥當奴食麥皮撈當歸

生日後好似好D

想去維也納聽交響樂

中西日英法泰你講下想食咩

無香港站咩

呢個已經係二

歐洲好呀
西班牙唔錯呀，好多餸買

被分就是慘

我傳統D食中餐，OK？

好少

餐餐白粥油炸鬼

陪埋最後一次生日

啱啱知道

你地真厲害

識嘆

之前諗住去俄羅斯睇芭蕾舞

想落街食煙

兩個簡單啲兩餸一湯，預備埋飯後果

油炸鬼好難自己整

邊個呀

之前久石讓買唔到

講個電話send 個email 又十幾頁
點追呀

做朋友也可以過生日

同埋你都想人地開心過生日吧

你估下

好難估

我估到喇

過左去就讓她過去，不要唔開心

等著你回來~等著你回來~~~~

你有跳?

GOGOGO~

不用追了，有咩直接講

OK
咁你食白粥算啦

佢地真係好過份

好勁，平時自己煮？

我走先

有冇人識跳老舞

宜家少喇，忙左好多
下年無咁忙會煮返多啲

餸都無

Gag黎架？

薯女

快D接住啊~
。
。

要下年先食到了

有野做呀
218五個零，call我

爛左啦

各位好

因為唔同post 名 但同一時間開

屌 講埋一撚樣

之前睇netflix,有套介紹d 樓
西班牙小漁村望海,d樓成楝加靚裝都係2球,3球

好急尿,痾個尿先再食煙

寄望將來

一路痾一路食啦

叫你女朋友住啦

你好

你有無發覺你地好夾

無女朋友

得閒search黎睇下先

咁去搵個女朋友啦

不打不相識
打打下會攬埋一齊錫錫錫架

啲人夠laid back
但小心扒手好似係
去到啲舊區可能雜D

仲有學校嘅共享圖書

方舟?

介紹下

呢度搵下啦，okay架動物園啲動物

南法，荷蘭，都想留意下

ams 無得lose,11月去

Hehe

誰共我研討展開初戀的態度

gogo

你識唔識跳啊

呢個電話好似係叫雞的

當年相戀意中人

咁開心
我下年畢業都打算去歐洲fing下

係呀
我仲要係免費個種

好掛住瑞士 Bellinzona留左一日真係唔夠皮

股市幾時爆 有啲緊張

我地應該要結婚

再去囉

左手呢?

咩？

再去囉,機票咁平

薯女
唔准亂講野

未咁快,睇住阿爺黎做啦

我OK啊

世風日下

瑞士啊

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡

免費先係最貴你明唔明

機票平咋MA...洗費再諗啦,好又一餐唔好又一餐

點睇？
呀爺會出手打壓香港股市？

一齊?

你老母你講邊個粒的呀

Joson

續集係咪我們離婚了?

阿爺行埋就差唔多喇

除褲! 除褲!

亂食野會肚痛架

仲早

佢托一托起人仔，宜家人仔又準備跌返
下一步唔知搞咩野，又未捨得清倉住

我幾時有亂啪一餐呀

呢兩年唔搞show

之前人仔都係夾倉啫..
range bound range bound

今日啲十世唔郁嘅能源股都升
出面公海又成日多集氣post

無論任何時候 都係GOOD魔靈

日日都無

GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD
GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD
GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD GOOD
Morning

人取我棄

板塊輪換黎,呢家睇下d一帶一路呀,航運果d啦
買d擺下我覺得ok

有聲

買咗可以bno 變 bc 就話啫

入左航運坐緊

說再見不要坐近

諗下好喇

1919唔錯,仲有得玩option

宜家戶口得返1000蚊

我知啊
你第一次已經Q住我行

女婿

我地相擁一下

我今日都switching,爆左倉

我本來諗住all in埋個1000蚊 但一陣睇醫生要比cash

比你攬耐啲啦

好明智

嘩你玩到咁盡
起碼keep返5% cash啦

你睇下幾易答~

益下你啦

不糾纏不慰問

行完地盤好攰

餃餃應該好好攬

有肉地

聽日同個fd唱呢首
一定喊死佢

出左一身汗

下次比你攬下

親 要膊頭嗎?

佢話聽日要攬住我喊

肥肥地 厚肉

我得返267.31

痴女

咁又冇
有冷氣嫁嘛

有肉地既女呀,瘦到見骨真係唔得,無美感

地盤有冷氣

勞工處答你？

我...我...我得返90蚊係ACCOUNT...

我要

圖?

認錯人呀你
搵返虎哥啦

泰國

有肉地=瘦底大波

蔣天養

虎哥
入面有隻西伯利亞狗
係咪你朋友黎嫁
養咩都好，千祈唔好養雪橇犬

廟細燈籠大
辛唔辛苦呀

人人親近我
無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

FFing

肉爸你今晚去邊

一陣出街求奇搵個妹子攬下會唔會抱得美人歸

我沒有傷心我沒有不開心~

會比個差人帶你走

應該可以

free hug?

觀塘>琛水埗>大圍>上水

呢啲要睇樣
靚仔係霸氣係浪漫
柒頭係非禮係變態

屌你老母d同事識唔識尊重私隱, 見你行開左坐你個位用你部電腦整自己野 返黎見到佢就話借黎用一陣

咁應該唔會撞到

咁老貓算咩

佢自己諗喇

同我同事一樣既

大隻仔慈母

無人會HUG ME

OK
我變態

男神

仲要睇對手嘅

就收工鳥

你唔好咁心急啦

高度比較岩

餃餃你蝕底啲比佢攬一秒啦

真。男神

COME ON BABY

唱_歌邊個夠我勁

一秒好啦

結實嘅胸膛

無

咁行街會唔會比人打

你話事

你唔舒服就休息多D

燒鬚用

終於食到支煙，好艱辛

你就開心啦

有排未返到屋企

左擁右抱

收工有邊個係唔開心

我個心已經放左工

緊係啦
動物園2大男神

我都想sushi 仔可以比我取暖

我比較有興趣點解係頭髮

我收工後要返工

下次記住呢個隊形

辛苦你啦
[black]返屋企放底野再出發雞煲[/black]

真？

你邊有真放工嫁
咁多路數

DLLM

唔好嬲 請你食糖水

聽者有份?

香仔好好J

跟機

無問題

放低一蚊先

OF COZ

織唔到要向你指求

睇相都夠J

我愛香仔
我嫁比香仔ok

我想夜晚做小販賣糖水

有冇得諗

一齊食

你識煮

係邊區?
自己整?

識J一定J香仔

好呀

我見西鐵站有人咁賣
其實都ok

感覺上唔會賺到好多

你要養佢同供書教學喎

邊頭?

北區

都識既

我一陣就直入元朗

草泥馬

磨牙相

幫補下都好

我娶香仔

...

收工

小販唔是好好賺咩?

無我份

好賺架

我灰tee多

仲未走得

不接受hehe

差啲大笑咗出嚟

上水條天橋個類咁賣？

成本好低